點解兩首歌咁似?

胡鴻鈞首今生無憾

點解可以咁似李克勤首二十四城記

之前首歌抄足夜曲咪又係無事 吹咩

點解樓主仲未出故